張含韻似唔似新垣結衣

成隻豬噉
送上門都唔屌

樓主麻煩去驗下眼先

哇 樓主真係去驗下眼好喎

大陸雞

件衫似???

低能

我可能都要驗眼 但我覺得呢個驗眼細佬同張含韻有啲似

你呀媽都似狗

似你老母

個細路真係似

樣唔似 , 佢重好扮野。
成日想上位。 但樣唔差。

我都覺

係街笑到行唔到

訓撚醒未呀

留名

眼有問題？

屌你老母阿